「聯合次要敵人 打擊重要敵人」巴打絲打，需要幫手！？

我哋再搞一個主題：愛國愛港，反黑反暴，解救良心警察（幫手諗下）

內容：就721元朗恐襲成立獨特調整委員會，追
究警隊失職，涉嫌與黑社會勾結。
口號：
不畏懼！不徇私！不對他人懷惡意！不敵視他人！
白衫嘆冷氣，藍衫做到死
（巴打們仲有冇啲咩好介紹）

目的：將市民視線重歸在警隊問題身上，回重 凝聚民意，打壓和分化警隊解救善良警察，分化藍絲和廢佬（ 佢哋個個意為自己好撚有道德，其實好撚蠢），我哋一定站係道德高地（聯合次要敵人 打擊重要敵人），爭取更多不同界別的支持，以捍衛法治嘅名義，將林鄭口中的飯碗策略打碎。

重點：由和理非帶隊，文宣工程，絕不暴力， 爭取街坊市民的支持，可同五大訴求黎個梅花間竹。如果成功為五大訴求鋪路[/red]，

宜：有禮貌待人，耐心解釋個別警察違規行為。

忌：暴力，粗口問候街坊市民，有「鬼」搞事郁手郁腳，亂帶風向，搞亂檔。

求巴打絲打補充詳情

香港加油